唔怕你扮黃 最怕你唔扮 個個都扮黃色經濟圈就人多勢眾

近來越來越多人屌人扮黃
我真係要講
扮黃其實係唔緊要
我地要既第一，就係周街都係黃店
聲勢浩大
讓我地感到身邊充滿自己人
然後有信心堅持落去
反而，藍絲會覺得被邊緣化
又有更多藍絲鋪扮黃
反過黎我地聲勢更浩大
係良性循環

第二，係要呢D「黃店」註冊投功能組別同選舉委員會
至少下屆廿蚊張嗰席要翻翻黎
依家數緊都係差一兩席，隨時過半
過半整場運動就贏

第三，要請後生仔，特別是義士
而有個後生仔起度睇住
係咪扮遲早都知

如果唔比藍絲扮黃
最後只不過會限制咗黃色經濟圈既規模

呢d其實係和理非之鬼老蕭出既橋
總共五條：
1. 做好專業既匪黨干預一國兩制+警黑實錄data base，依家雖然有但係唔夠，仲要請d律師比各種法律意見，然後起國際四圍唱，一嘢抄起匪國既國家形象。呢樣野要一條team好多人落去做。
2. 黃色經濟圈
A. 一定要有大台，要有黃色經濟圈大台既認證
B. 香港人以後就好似回教徒剩系幫襯清真餐廳咁，剩系幫襯黃色店，無乜問題
C. 比公司冒認黃色，只要大家都認就聲勢浩大
D. 黃色公司既標準係，請後生仔+功能組別投票，有後生仔起公司如果黃色係假遲早都知
E. 集中力量抵制幾間藍企，特別係TVB，展示香港多數派既力量

推， 周街都黃店，正

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

我唔係太明呢種係一種咩政治理念，要人哋扮係支持你立場先做生意

幾好

宜家數量太少
lunch hr就塞死

選擇黃店嘅人越多越好
但唔明白點解黃店越多會越好
不了 接受唔到國共合作嗰種feel

你係藍就直接出聲
唔好扮哂野討論
ok？

係，所以都係需要擴大
等藍絲同溫和派都知道扮黃絲既好
最後就通街黃店

Demands and supplies.

依家客人俾錢買態度，買立場
相對無咁重視件貨

扮黃冇所謂 但同時要有約章要佢野先得
冇理由長期開cctvb 屌鳩示威者都仲扮到黃

呢啲意色形態潛而默化 中共一直做緊

yes
阿蕭既建議就係要有認證黃店既大台
有一d基本要求
包括要註冊投票功能組別
請後生仔
梗系可以再加上去啦
比如放banner
當然可以加上唔播TVB

就好似蔡英文去英國既85度C，你就全國抵制。你不仁我不義，如果你不仁我仲義你既不仁就贏咗

其實要藍絲扮黃同黃絲扮藍一樣咁辛苦扮唔耐
如果佢堅持到扮落去其實係有機會令佢變黃

你得罪我
我唔幫襯ok ?

你得罪全香港
全香港唔幫襯你ok ?

係呀
咁所以首先你要比機會人地扮先
扮扮下可能成真
況且大部分藍絲其實係因為佢地港豬
立場唔係真係話堅定

睇你點睇：重質不重量（真黃店）定係濫竽充數
我個人會揀前者

我覺得第一樣嘢係大家唔好set到個門檻咁高。
例如，一間鋪佢冇8月5冇參加三罷，無連儂牆，冇發表過支持民主言論。但間鋪部電視由播CCTVB轉左播其他電視台，咁接唔接受呢？我覺得可以接受，因為佢減少CCTVB 資訊既傳播機會。

其次就係要「受降」。如果間鋪冇做過咩真係傷害手足既事，只不過係發表一啲藍絲既言論，不論老闆出嚟澄清又好，割席又好，都可以俾一個試用期佢。

講到尾我地係要壯大自己，藍都肯扮黃就得啦

幫你推

前者係對個店自己好
後者對大局好
週街黃店勝過任何遊行文宣

唔該

唔係合作，非黃店唔係一個組織。除非偽黃店自己本身有聯系，唔係嘅話係外人眼中只會見到大部份都係黃店。久而久之黃店成為主流，到時先清算偽黃都未遲。

細良講得岩
佢地共黨當年紅色經濟圈點解會收皮
就係因為排他性太高

所以啲兩頭蛇唔理佢之前點
唔講野果啲都應該接受成為黃色經濟圈
但之前出賣手足屌手足果啲就請收收皮先

Exactly
老毛話，政治就係將朋友搞得多多的
敵人搞得少少的
咁咪可以圍插少少既敵人咯